有無人同我一樣iphone x 買apple care裸機

最低消費都2千幾，我真係跌爆左先比唔好？

無買care
照裸

太貴，不了

你跌爆之後仲買到先再講

新機落地60日內可以, 60日後就

買定applecare 安心好多
特別係好多野都好似好易跌爛
同埋oled 都係一個問題

Same here 今年買完有email

無買 祼機

買左唔夠4個鐘換左白盒機

N字頭

applecare爆芒 = 1888+228 = 2116
冇保爆芒 = 2168

差唔多姐，我爆左先俾呢舊錢咪仲好

爆機背好似大鑊d

你要諗埋，爆得前面可以同時爆埋後面
到時條數唔係咁計

apple care保兩次, 黑仔起上黎壞其他野冇care+整要4千幾

我自己就買左

我就裸機 不買Apple care
用一年又換 無謂比多1900

點解

依家焗人60日內買
以前可以保養完前買就得

用左廿幾年電，從來冇試過跌機，我個人係比較小心，所以不需要買apple care